有冇人開始覺得iPhone 7 plus嘅電池開始雞雞地

係唔係換iPhone 8嘅先兆

Apple care應該都未過喎
去換電

冇買到

新機過左一年 ？

七個月咯 感覺用電量快咗。唔知其他巴絲有冇咁嘅感覺

有 依家打字都有小小lag 轉emoji 個下

自己換電

個whatsapp條打字bar仲成日痴左係mon底
禁晒home入其他app都整唔走

有啊

我有時都會 係更新左先咁

完全感覺得到
嗰電池已經損失咗3.4%

請問巴打呢個咩apps ?

battery life

第一日出就買既7仔，
而家得返89%電量，好食電

6plus 用家笑而不語

更新完就冇咁㩒用 但仲接受到

你都係想換啫

一出用到宜家 仲係100%

同你差唔多 真心好食電

想下lor

8個月，零損耗

一出即買7仔

個app不嬲都話唔準

2016年9月機一年保最快極都2017年9月先過保